{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64792&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주오조리비앤비"
    },
    "text": "窓の外から城山日出峰の美しい風景が楽しめるペンションです。 ペンションはユニークなデザインと様々な備品、サービスが用意されており、特別な経験を提供します。 クァンチギ海辺と城山日出海洋道立公園、アクアプラネット済州とも近いため、周辺の観光地を便利に訪れることができます。 ペンションの客室はL202号とL203号で構成されています。 流し台と器は揃っていますが、食べ物の調理はできません。 カフェ常備薬が備えられており、共有キッチンを6,000ウォンでご利用いただけます。 朝食は10,000ウォンで利用でき、様々なサービスも提供されています。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、未成年者の利用が制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは分別して排出しなければならず、上記の情報は変更されることがあります。 オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "クァンチギ海辺と城山日出海洋道立公園、アクアプラネット済州とも近いため、周辺の観光地を便利に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は何号室で構成されていますか？",
            "answer": "ペンションの客室はL202号とL203号で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で食事の調理はできますか？",
            "answer": "ペンションの客室では流し台と器は揃っていますが、食べ物の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "キッチンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "キッチンの利用料金は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の利用料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、未成年者の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 398
    }
}